# Moradores de Arroios

Grupo dos moradores de Arroios. Para informações e discussões dos temas que afetam os moradores, trabalhadores e visitantes da freguesia.

Queremos aproximar os moradores aos nossos representantes da Junta de Freguesia de Arroios